【全美一叮】魔術師Shin Lim奪冠 網民：看過最好的魔術表演!!!!!!

決賽片段

成名一演

近距離表演技驚四座

其他片段

佢真係好有型好有魅力

之前喺YouTube睇過佢喺fool us個show
睇到呆左

好耐以前已經好出名，估唔到上AGT

有d 似MJ,伍允龍

SEMI 好好睇

Louise yan無論係手法同演繹上都高佢半班最少

你訓撚醒未

鮑姐高班啲

話哂都魔術界奧運FISM冠軍

建議大家一定要睇"近距離表演技驚四座"果段

佢真係好撚型
睇幾多次都唔厭

完全唔靚仔, 但就係型, 頭髮亂晒都好型

假到咁, 一炸LCD moon 道具牌
戚下個死人咀,
郁下d手指就叫變魔術
我老母都得

佢個頭特登架
今日睇佢utube啲舊片先見佢話佢知觀眾鍾意睇佢搞佢個亂頭 次次表演都一定要有

無吳若希同龜頭bob喺旁邊鳩叫又點算表演魔術

除左啤牌有無第二樣 劉謙勁40倍

咪又系靠特技
albert tam起碼高半班

我知, 就係亂都唔覺柒

識野

好Charm同好有自信嘅型

啲假膠係咪以為自己好好笑

有自信, 矮都解決埋

好多魔術師係賣手法賣技術
呢條友係賣視覺 真係好撚型

奪冠時刻

4:00果下佢柒左啦
隻手揮落 但係d牌過左成兩秒先跌

一定要覺得佢勁？

上網睇佢係177 但電視睇唔覺得

佢參加比賽之前求埋婚，而家又拎埋冠軍

好撚型 學到佢10分1都溝死女

話精彩個啲睇過紅與白味
紅與白先係最精彩既魔術

有少少似迅雷頭

雖然有啲魔術睇多幾次會知點做到
但做到咁熟手又有自信真係好勁
完全0破綻

直頭垃圾添啦 係咪咁話

下年AGT 冠軍仲唔係你老母？

100萬美金唔係唔要嘛？

快d叫佢參加啦

同李治廷係高佬樣但其實好矮一樣道理
佢係矮撚樣

保特都係垃圾，就咁郁下手腳我都得啦

咁多囡囡都輸

決賽嗰段魔術佬會覺得好撚勁
但係觀眾角度個效果好似唔係幾夠特別

佢個樣同衣著品味都好大陸仔味

2:11嗰下係失誤定點？

網民係邊？

隔咁遠班評判同觀眾其實點睇

Omg,好撚正
佢所比既視覺享受好正

放上youtube同自殺無分別
即係唔再覺得有咩神奇

其實只要慢鏡睇，就會見到佢係唔知點做到

正想講

咁你老母又唔上AGT表演下

出煙果啲點整

將張牌瞬間結冰個下好型

佢放個屁都係特登臭啦

雖然有啲表演佢之前喺fool us 都做過
但係上到全美一叮都覺得好神奇

真係睇到我個嘴慢慢變o型 好撚型

叫佢還撚返啲學費先講野啦

特異功能扮魔術

人地假膠釣魚 你唔好認真啦

伍允龍餅印

話型果個啲係咪基佬黎 星期日去一轉天后大把佢呢隻樣

呢個都好勁

其實究竟點做。。
其實覺得超能力係真正存在

lm

其他左手換右手嗰啲睇得多
但佢入埋密實袋換牌嗰下有啲誇
好痴線

個髮型好鬼仔

有無人同我一樣覺得前果段好睇好多

決賽果段 我覺得垃撚圾

屌

個頭整到咁好似Charlie Heaton, Stranger Things個大哥

去到反半part似玩舞台特效多d，之前個次正好多

後半part*

即係見到張牌6變9，再係度天外飛牌，真心唔開胃

我睇卡通片好過啦

好撚勁

到底啲牌可以高科技到邊

成個AGT 睇得最多係呢個performence， 真係痴撚線

算啦
AGT最終咪又係唱歌贏
foul撚左The Sacred Riana

之前睇過文講有d魔術師係識黑魔法之類嘅嘢

我覺得痴線到好似假咁
有冇可能咁準

好撚勁

決賽反而冇前幾次咁wow

佢上過 全英一叮， 好好睇

密實袋果段真心痴撚線
以為睇緊魔法

兩年前喺澳門睇過live show
我坐到好前望撚實佢隻手都完全估唔到佢點做出嚟

最正係呢次 加埋配樂

呢個真系痴能線 勁到

其實已經睇到好多破綻

痴線勁到咁賭場實唔俾佢玩

酸

佢前日好似贏左

係喎

標題都唔睇

離題一問 點解今年final個場好似好細咁？ 之前明明年年都搞到好大陣仗

以前讀書玩過下一年魔術
幾段片都淨係知道少少位點做
條友真係勁 我自己就覺得

上過佢lecture
其實講堅佢音樂係用得好出色，視覺效果好好，但套act係有小小九唔搭八
當年上完lecture覺得kelvin chow教啲嘢實用好多 呢條友其實額頭刻住個錢字 佢套dream act其實有得賣

屌，條友將三張牌show出嚟之後，就即刻換鏡頭，換做機關牌先三張變兩張

呢d片如果話一鏡到底，睇下佢手法有幾高明就話好睇姐，屌佢係咁轉鏡頭換道具牌有咩好睇

佢真係好型 我Follow左佢IG好耐 同埋都有follow其他魔術師

其實冇換過

有冇人可以話我知依d魔術大約點做到

中間2：04個鏡頭就係為左換道具牌用

佢呢個trick 係第二到玩有一鏡到底。

你覺得佢有換過其實係證明佢已經完全fool左你

咁好簡單一樣野，點解前面做三次一張牌變三張牌呢d簡單野就全部一鏡到底，三張牌變兩張牌呢難野就三次都要轉鏡頭

就算知係點整
都做唔到

咁叫你老母參加啦
有100萬美金架

我最欣賞呢個喎

唱歌好著數

其實睇魔術就係享受仲不可能做到嘅驚訝嘅感覺，兒登就個個魔法師咁又話一睇就知道具牌，又話轉鏡頭 大佬啊人地冠軍你講到佢弱智咁

果個咩riana都唔恐怖唔知做緊乜

乜女都俾佢溝哂

自己睇

鬼唔知魔術係假咩 令你覺得好睇就得

魔術不嬲都係靠道具同演繹架啦
如果唔係屌你要睇果啲就係魔法啦
番屋企睇哈利波特啦

簡單磁石牌已經做到啦。 佢第三下三隻變兩隻果陣睇到隻A吸左入另一隻牌到..

邊夠你勁
郁下啲手指喺鍵盤打下字就可以破解到人哋魔術

有冇識魔術既朋友可以拆解一下
點解可以癲到咁
好多魔術師都玩啤牌
但純熟到咁既地步真係睇到o曬嘴

條友好似痴線佬

反而覺得佢高深莫測，有某種天賦咁既樣。。

I don't even know how he vanish the fxxxing marker

不過真係好撚勁, 有冇噤準呀 唔知堅定流

但成千對眼望到實好難假wo..

決賽嗰個好癲，第一次見可以將6直接變成9，通常都係玩掩眼法

Laser你可以話係舞台效果，都可以係個cheat輔助

成個表演最廢就係嗰個位

當佢3秒轉一圈
一圈有360度
佢要係嗰1度放手先射得中
遲半秒放手可能就射中隔離條友

真係好撚型 我男都睇到變gay

真人版鷹眼

點解 ？第一次見呢種，通常都係反轉張牌變返個9出來

呢D 多數靠科技整出來.. 所以佢係無做過D咩野, 純粹等D 電子野自己轉

好撚想知佢點做到
又變走盒牌又盛
好撚神奇

靠數拍子/感覺可以做到.. 類似鼓手果種. 鼓手錄音一首歌幾千粒音要打, 一粒音打遲左0.1秒以上已經要成段錄過.

但佢又可能係tricks 來..
呢D 失手真係同販毒比人拉到差唔多

Final有下佢好似對手慢左 睇到佢2隻手張啲牌收入衫袋

一定假 唔係點會放心比佢咁做

有段佢係一張牌係彈個邊位出來扮個厚到, 等你以為係一疊牌。

因為好明顯見到前後個厚度唔同.

但佢第一個audition 真係用刀劈 howie 頭上個波蘿

佢應該收埋左好多野係頭髮入面

嗰下又係睇到好緊張 封眼朦頭 把刀仲要好鋒利

無話唔難，咁你覺得有laser定無laser難啲

痴撚線
依個已經唔只淨係練習就做到

我覺得laser係必要
至少一定中嗰個平面
其實諗諗下都唔止係要嗰1度內放箭
當目標物直徑0.02m
佢距離目標物10m
佢要係0.1度誤差放手先中

型唔太覺 我覺得Chok得濟
不過係真係好勁

啤牌果個應該係個墊隱藏d牌
手法練到純熟到一定地步
但射箭果個

呢個都好癲喎

就算係audio唔係midi都可以禁個制就拍返齊d拍子嫁啦
就算錄過都可以拆開黎錄啦
再唔係我剪都可以剪到神不知鬼不覺
人黎嫁 點會下下齊
仲要揾條命黎搏佢射得準 我唔信囉
點會唔係tricks

呢個人玩多2-3 場都無得玩 出左局..

之後D present 唔太得，D 觀眾都睇唔到佢做緊乜

呢d邪術 迷惑眾生

semi final 仲正過決賽個段

1:28好似用牌角快速撩起2隻牌去左手度，其實係咪有部分牌背面係黑色？

Lm

audio 真係好難剪到 因為一支MIC 已經可以收得晒成套鼓個聲, 你仲要有7支MIC 以上

你郁一支MIC 個聲, 其他MIC 都收到你郁件鼓既聲，郁左已經對唔齊。

你成排郁既話, 前一拍既延音又會撞左聲.

我玩過錄鼓 但好屎, 錄一首3分幾鐘既歌，可以錄3-4個鐘先有一次比較滿意..

所以玩呢D 最多只能有人耳聽唔出既錯誤/唔準.

因為真係假

收皮啦 用魔法扮魔術

好撚勁

下次變埋副麻雀出黎

呢條友係其他場合都表演過睇左幾次發現到都係魔術 唔係玩命 不過都好正
再分享一個堅玩命

Phasing 有plug in執到 最廢既wave已經有
但係其實你1 take過都要對過嫁啦個phase
剪既最大問題係支rm mic會錯鳩哂
咁咪mute柒左佢 冇rm mic咪plug in救 錯拍子冇得救呀 反正d撚樣都聽唔出
當然 好高製作水平 好撚有錢 咁就另計啦

我最欣賞係條友由串柒柒變到收左皮

鍾意睇魔術既巴打可以睇下呢個都幾勁 又靚仔

好似紅與白勁啲

專業果D 真係唔會執位.. 打準晒只係基本需要

呢到成14分鐘幾萬粒音真係聽唔出有一粒走左位, 仲要大細聲都perfect..

弦樂果D 更加無可能執到位..

去到一個位已經係講feel，唔係timing 呢D 基本野..

好似係人地搵食模式嚟

咪係 用特異功能出術
玩哂啦佢

用0.25 速睇到佢放箭果陣佢根本無放到手, 彈弓仲係佢手到, 跟住條lazer自己飛左出去

不過要放到咁慢先睇到真係做得幾完美..

睇佢對眼真係好似就喊咁

原來好多連登仔都不屑agt呢啲垃圾比賽
好似話連佢老母上去都拎到冠軍

過兩日強國應該大把新聞‘華裔美國藉型男 大型選秀比賽奪冠’

唔想騎劫 係拗都開新post
我本身係想講果個人黎 會錯係正常
點可能搵條命黎搏個人射得準#haha#do

我冇話冇高手
當佢好撚勁 佢都可能錄左3take先有1take14分鐘冇錯呢？佢錄咋ma
更何況我將條聲掉入daw開個beatmapping我賭j佢唔會每個bar都同一個temple囉 lee個bar 108 下個110唔出奇囉

再講剪係最後手段
錄既話我拆散一段段錄係點都剪得返
遂粒音人聲就得 但係一段段既就算string都剪得埋
冇畫面既話 我淨錄錯果個bar係唔會有事 crossfade做得岩咪得 再唔係疊track再各自做fading都仲得

真係去到最後錄完哂
要剪既話mmm得2track強行剪接唔同段我都剪到
出得街既歌每條vox都剪左幾百刀啦 從來都聽唔出刀口位既
唔好太睇少engineer做既野

我諗剪得果d 都係比較商業性質既音樂.. 務求聽唔出就算.

只係想講追求完美既音樂家應該唔會想比editing 破壞左條聲，情願錄過.. 而且唔會分段錄.

好，唔好再講呢個話題了

留名

真心勁到痴線

系你老母

呢個好正
Audition 果陣一開始又整埋d佢既獨白
心諗有無咁神奇 點知

連續兩屆都係golden buzzer 贏
一開始睇幾驚係果條𡃁妹比佢尻嗌贏
最後兩強都唔係golden buzzer

佢個頭無時無刻都咁亂

似Henry哥哥

呢度好多葡萄撚

我覺得最勁既係居然有人認真討論上面條友真係射箭出去 個蘋果切口齊到咁自己諗下真係射埋去會唔會咁啦

好勁

呢個的確好撚癲

邊可能係真, 佢真係有咁勁係表演前百發百中
果兩個主持都唔會咁ON9上去啦

反而下面吞劍果個我都仲可以信佢, 因為佢係用自己黎做表演

AGGER, 一個亞洲人樣又中年人又唔靚仔, 好明顯人地就係靠咁樣搵食

BTW, 知唔知乜水黎, 幾好笑

我覺得最勁係居然有人覺得shin lin 勁，咪又係道具手法，真係勁既就自己變名1億美金出來自己洗啦，使鬼去果d爛鬼show

講左出來真係有d眾人階醉我獨醒feel

個亞洲人好似有個好出名嘅gif圖 噴奶個個

濕左

Penn and teller呢條友都好正好幽默同埋又係亞洲人

Hangover 入面個個亞洲佬黎，佢係戲入面都好好笑 好似真係叫chow

就咁睇佢幾段片，好水皮炸喎
Louis yan d表演精彩過佢好多
係唯一能夠感動我既魔術師

個表演者最後有冇贏

你當albert tam 流

勁還勁..自信樣有d攪笑

佢上penn and teller 時已經覺得佢超勁

早幾年喺澳門睇過佢表演
一出場仲諗緊做乜個 show 搵個 mk 仔出黎
點知睇完全場企喺度拍手

有youtube 片好慘， 可以0.25速咁播

但大部分用慢鏡都睇唔到， 技驚四座果段

好多人決賽都無咁勁， 著重咗其他佈置， 表演方面無之前咁精彩， 但都照champ,之前個日本佬又係

鋼琴果度，穿晒啦

佢係咪真係啞， 我見賽後訪問都死唔出聲

射過啲就中個嘉賓

未見過係面前轉

明明無掂過， 但就副牌無啦啦出現返係個盒， 雙手隔咁遠啲牌又左右手交換

最深刻係佢上fool us嗰陣 penn最尾爆粗話連佢變走支筆都唔知點做到

呢段最後用0.25倍都睇唔到佢點消失D牌

第2條片條女勁撚樣衰

把劍係咪伸縮劍

6變9嗰下
成件事就變到好高科技

成班連登仔睇魔術係到捉人破綻真係on99
又開慢鏡睇又乜又乜好似好撚醒咁
人地表演你就enjoy睇啦

屌見到鮑姐即刻碌返上去睇username

咪今個season 輸咗

推

對佢地黎講好撚易，不過一百萬美金咁少，費事參架啦，大師何！？
仲有成班假膠

睇過
都係led

如果係縮劍第一把應該唔會咁拋掛 而且縮最尾個下都好危

網上大把揭露片
使乜睇你班人解釋

網上堆片全部都係揭得一半唔夠
真係勁既位係揭唔到

有啲唔睇片都估到咩一回事
好似拆信封嗰part
好明顯係信封後面用手指夾住張queen
你見佢拎完信封之後掃一掃個desk就知

好撚癲
有變冇冇變有呢d戲法已經睇到悶
屌你張牌識出煙
玩玩下仲要係個口度lur番出黎
我真係寫個服仔

led mon card
俾錢就有...

有冇人講點解決賽佢會贏？

講表演普通咋喎 初賽就好癲

其實通常決賽都係穩穩陣陣算
反而audition / judge cut / quarter semi final 就要一嗚驚人如果唔係會比人foul 同埋要儲fans 投票

決賽唔好睇 太誇張

決賽震撼性唔夠大
如果我係佢
我點都諗辦法用科技又好乜柒都好將上面吊住既牌變曬紅心九
同時將成個場境變曬紅色/粉紅色
咁樣會震撼好多
我地觀眾作為上帝視覺當然比到多d意見
但代入番佢表演者既角色其實要做既野已經好多
真心佩服佢既熟練

自己有學魔術
好多都知道點做
但係屌你做到手法流暢，有台風，氣氛
真係自愧不如
比你班得把口既垃圾上去手都震撚埋啦

吊住果啲唔係變晒heart 9 咩

Copy field 勁啲
The great wall

口吐卡個到好明顯張卡本身係左手夾住
（左手本身夾白卡，佢摸胸個陣換左）
但6變9 同信封個到真心唔識，有冇高手解畫

好肯定係假，你試下用0.25速度3:37開始播會見到佢支箭係突然冇咗，而個弓弦冇育到。
其次支箭如果真係用弓射出去，就算用現代複合弓都唔會快到camera影唔到支箭，而段片係完全見唔到支箭飛過去

哇屌成個陳刀仔咁款
底牌要隻3就變隻3出黎
又可以變走人地手掌隻牌

點解唔試下轉行
去拉斯維加斯/澳門賭場搵食
我唔信會有單眼佬衝出黎阻佢搵食

記得以前有個痴線佬魔術師全程玩埋啲勁戇鳩嘅"魔術"， 嗰啲全部都唔係魔術係日常生活用品但係搞到懶神秘咁，加埋佢啲浮誇嘅動作同表情全場觀眾拍爛手掌

佢係全美一叮個手法

同呢個手法 係4A到好大分別

同一個魔術不斷精益求精

上面果d J Q K冇變

決賽條片 左邊粒dice見到4點 佢拎起又係4點
證明一粒全4 一粒全5

OMG AMAZING!!!!

連登係為破解黎去睇魔術

中國之光

佢真心好睇

如果仲有人話好普通 好易做 做乜當年唔去fool us增下光呢

如果遇啱有人玩野 淨係擲一粒 唔知會點執生

啲人真心鳩
魔術 尢其近距離 難既地方不嬲唔係方法
而係手法
鬼撚唔知點做咩 問題係點可以做得禁純熟同禁快
比你知道點做 都幾撚肯定你做唔出
手法既野 真係要練好撚鳩耐
利申 魔術撚

竟然呢個post有人講錄音 放大個wave 真係好打擊

佢啲魔術係好睇,但上過fool us嘅咁多位入面,印象最深都係Richard turner,零道具零花巧,用純手法屈機

都係媒

呢個魔術先勁囉好無?

連登仔輕鬆啦

大陸MK

係囉 啤牌魔術黎黎去去咁上下（但佢結冰果個真係未睇過）
你搵人360度圍住佢睇 一定穿哂幫
但係一個角度下做到真係魔法咁要極大量練習...

係澳門睇過佢一次live…好好睇

已經拎咗一百萬美元

泰雅mc黎， 點會玩野

屌你魔術定魔法呀

收起一粒 叫佢擲埋另外個粒 再加返個數

成日話慢鏡睇穿人地個魔術 咁魔術就係魔術 唔通真係唔見左隻牌咩
你做到咪有資格去拎果100萬

想知佢係咩國藉

俾3個嘉賓揀牌掉牌，最尾開出黎第一張全部係J果個魔術先癲

果個對比佢係AGT其他魔術
手法真係最撚basic
但無可否認效果上
呢個擺final 黎表演真係好屈

為國爭光

中國或成最大贏家

this is not comedy

紅黑紅紅黑

其實除左audition同決賽個段, 其他都係佢之前已經有表演開, 而且好出名, 所以內容精彩係一定
不過因為AGT on99 要限時間所以切開左幾段
佢由audition開始已經開始累積人氣, 你睇佢d view數就知
以佢拎過FISM黎講應該勁過matt franco

唔知仲有無咩魔術師好睇

啱啦人地一定冇諗過你講果啲嘢

有幾痴線呀 呢個魔術 好old school 下
你估真係支箭飛理去咩

好似的士陳

屌，Tony ja 黎嘅

Albert Tam真係好佢好多

喺澳門睇過一次

棍問呢個係rd真係射支箭出黎定變魔術？？？

條友好撚型

有冇人答到

有d睇慢鏡都唔明

鏡頭放大

Shin Lim係fism冠軍
Fism係魔術界既奧運
所以你當佢係世界第一都不為過
佢既魔術係手法加gimmick
而佢亦都唔係剩係識玩牌，戒指，coins佢都識
當然佢最強既都係card trick
佢唔止係一個魔術師
佢亦都係一位魔術發明家
fifty shade of red v1 同 v2都係佢原創
(當然基本手法就唔係佢創啦)
所以比起mat franco個人覺得勁十倍有多

利申 業餘魔術師，有買fifty shade of red教學

想問下啲煙點整出嚟

呢個睇第二次就識變
而且唔講太多手法 你都變到

香港louis yan夠唔夠挑佢機

上面咪有人po左解畫片
魔術黎 支弓上面無箭 蘋果係由個道具盆整爆 支箭係類似磁石吸上去 隻戒指佢係撚蘋果果陣收埋左 無留係蘋果入面

大有人在
有d魔術 其實其他魔術既人都一定識
但係會尊重下

塊墊同鋼琴面用左呢隻nano coating
墊上面分分鐘起左個城堡你都睇唔到

有某幾張牌係比正常大 背面全黑
用黎遮背面紅色既牌

背景咁暗 令人覺得塊全黑既墊自然D

緊係唔係 comedy
有玩過下魔術既人去睇人表演魔術
其實就同普通人睇喱個表演一樣道理
喱個先係真正魔術表演

價值觀問題
咁冇玩過下魔術嘅人多定冇玩過魔術嘅人多？
大多數人會覺得呢個係真正魔術表演？

p.s. 覺得好精彩，睇左十次
大多

型但D魔術咩特別

第一段片, 1:11, 最底個張已經係紅心9

其實呢條橋都out到唔out啦，
N年前唔係有條片係控制電梯同列車咩

紙咁薄嘅屏幕

雖然尾段睇到少少破綻, 但都好精彩

真心呢啲係枱面魔術
成班圍埋表演個 feel 係最正
不過上舞台壓唔到場

要舞台壓場
樓上巴打條吞劍玩命
果條真心啱晒舞台

魔術來來去去既橋都係差唔多
只係用唔同既包裝去present

成日睇啤牌魔術好悶

勁係勁
係唔覺得好吸引

你睇多次再諗下開第一張既果張牌由頭到尾係邊
你就知個魔術好簡單 係佢帶到啲人個節奏先冇人發現到

老實論,
0:50燒紙條橋好舊,隻手對住個樣連佢自己都老監,是旦搵個人都做到
1:03怕熱好撚好笑
3:15用電腦特效,邊個人做都係一樣,我就唔覺得佢係有技術
4:00 下面堆牌落唔曬去

佢個樣係幾自信
但做既野真係無特別又無乜可觀性,搵其他人做一樣可以

圖中有幾多張卡?

用個廿幾寸MON睇1080都穿,4K更加唔使問

我都覺 不如搵你？

CHILD登仔知唔知乜野叫討論區

選美要靚過參選者先有資格評論?
咁台上幾位評審有無資格篩選 佢地有魔術師表演資格?

評馬要識騎馬？

之前Mat Franco贏咗已經覺得佢好勁

魔術不嬲都係掩眼法黎架啦 好多trick你知道個原理之後甚至會覺得簡單到3歲細路都做到添
上面班人睇魔術唔係用欣賞角度去睇 而係反覆睇條片搵破綻再拎黎挑剔
宜家真係變魔法咩 咁多個鏡頭影住 你又慢鏡高清逐格睇 點會睇唔到破綻

記得之前憑空變走銀仔果個又係好震撼

品味既野真係有高同有你咁低

我覺得點解香港發展唔到文化 藝術或者其他娛樂性 表演性質的項目
係因為香港人係搵人地做得唔好的地方踩
而呢種唔好唔係佢做得差 只係有瑕疵
其他人係搵人地做得好的地方讚

又黎資格論 悶唔悶
你係有資格去評論呀 但你講既野係bullshit
一個uneducated既人去評論einstein既貢獻時候
佢會話 挑! 咪又係拎啲數字方程式砌黎砌去 無乜特別 是但搵個讀過physics既人都做到
it's bullshit.
you don't appreciate great things because u're not great enough.

睇過劉謙就會覺得佢啲魔術平平無奇

個女仔都係枚黎根本

有幾多人真係會欣賞人地表演
唔通真係識魔法咩

事實係佢表演無特別
DMC,David Blaine整體技巧同氣氛比佢好得多

你打呢堆bullshit
以為我批評Shin lim就無欣賞任何魔術
不如你試下搵三個dmc穿崩位出黎

不過你都唔會搵到

泰雅

我唔撚識魔術
以一個觀眾純娛樂角度去睇的話
我覺得唔好睇

你現場睇唔通可以遂秒停低翻睇

大佬呀，一兩個提 Albert Louis 都算，十幾個係咁提做乜𨳊呀

根本要睇第二次就己經成功 fool 咗我哋

做既野真係無特別又無乜可觀性,搵其他人做一樣可以
你一邊講到是但搵條友都做到 一邊又要搵啲top魔術師黎話佢點點點

agt 有版權問題佢用唔到條聲

用0.25倍速睇可以睇到好多trick
不過無可否認佢隻手真係好快

始終要例牌踩一踩

其實我哋圍內都知係超能力

有7個小朋友偷偷留低負評

屌你老母呢個好笑

魔法部通緝緊佢

唔講又話批評講又話搵TOP,
宜家上面兩個TOP同呢個最好比較都有問題?

係日本有一個傳統藝術 利用紙張
叫Origami 摺紙
係日本的傳統魔法藝術中
亦有一個項目 利用到紙張
以紅色 及 白色 去代表 男 或者 女
祝願 幸福 給 我們 全人類
今天 我將 紅及白 獻給 大家

淨係攞劉謙比都屌打條友啦
不過child登仔連劉謙係世界頂尖都唔知，淨係識叫人唔好淨係識踩人要欣賞人
根本係睇得少魔術既人先會覺得呢條友勁/好睇

咁就唔係班頭講既led card

其實佢大部分魔術係靠電視台剪接/電腦特效
同TVB之前吳弱雞好犀利啊差唔多

第一段片條女掟到9一定係夾定
粒骰由頭到尾只係睇到一面
張枱仲要前面有遮掩
覺得兩粒骰一粒係全部四一粒全部五

其實高端少少可以係磁鐵
反正佢都玩開
不過想知點解一個得唔識魔術既人先會覺得勁既魔術師可以俾人講緊best card magician

由Fool us開始追Shin Lim
個人覺得佢fool us既表演好過Agt咁多次
fool us個routine同semi final 9成一樣
但係全程唔出聲，剩係用音樂同煙霧黎帶，睇幾多次都覺得好撚好J

其實一粒係0一粒係9

依段好感人

你可以話唔好睇 可以話其他人好睇啲
但係你根本冇資格話人地個魔術易係人都識
因為你連洗牌都未撚識

睇多次都係唔撚明

最尾數牌果陣係一張張放落台面數
最底果張係j 數完放左係最上面
之後你自己再諗下由頭開始個過程 應該知點做到

咁點解佢會知個大隻佬係j...

無論幾時叫停最尾都會停係張j到
道具or手法都得

佢係叫佢stop完之後比副牌佢洗嗰陣睇咗
見佢揭起咗少少

cls r哂頭....

我以為係道具/手法果啲

link?

魔法都唔撚識學咩人表演

跑得快過保特先有資格做奧運評審

6變9前後張卡會反光
變果陣固定鏡頭固定卡大約位置用ar card 功能
呢個功能全世界隨手搵部任天堂3ds/ps vita 加張ar card 都做到
重可以3d立體
2011年功能重有人覺得係好神奇真係有見識
3ds都停產左成年

最後吊果成排牌，真係隨手搵個人都做到

佢玩果堆啤牌同水箱約束衣解鎖邊個先係有技術含量同生命風險
咁都叫第一

呢個成個 post 最好睇
估唔到魔術可以玩成咁

而事實上呢個post 踩shin lim 個班人係講緊
屌 保特有咩特別 咪又係跑步 求其搵個人有對腳嘅都做到啦 咁都世界冠軍

諗真啲呢個魔術
應該成世只可表演一次

好精彩

我唔係好中意依段， 好似靠感人先有咁既現場反應，同埋好似推個仔出黎咁

講到唔洗技術

成班傻閪唔撚知以為個個都世界賽冠軍
又唔撚見佢地去看攞，好易好易
剩係識係電腦面前批評人咯，叫去參加上台
屎都瀨鳩埋
一個post睇撚到幾多認屎認屁ge人

我想問上面話好簡單既連登仔, 佢將副牌變透明果下係點做到?慢鏡都睇唔到

我講由一副透明牌變硬膠果度

屌你自己睇清楚啦
評審幾時話跑步都係隻腳郁幾下 係人都得

問左幾次都未有人答倒，巴打知唔知啲煙點整出嚟

gimmick嚟 佢個網有得買

唔錯, 真係幾勁
做得幾好, 無咩缺憾

第一個表演最癲 後面我都擔心佢會冇其他野玩 尤其係睇過Penn & teller 佢嚟嚟去去都係得幾個trick

決賽個條真係冇乜好睇
成名個條反而ok

睇回覆都知香港人好撚鐘意認屎認屁
睇完鐘唔鐘意都可以用一個欣賞角度去睇。即係你番工好努力去做起個project，做完俾個書都未讀完既小學雞話其實唔難，你會點諗 。 點解你而家做個小學雞？

屌 好想知個原理

呢個係魔法黎嫁

勁核突勁多口水

所以係香港點解冇文化
任何一個想玩文化玩藝術既人都會比班香港人彈到一面屁

應該欣賞下人地d鋪排同個手法
例如佢semi final收埋支marker果下都好簡單好多人知點做 但你做唔做到人地咁順咁clean先
人地每次得幾分鐘表演 要點樣鋪排 點樣吸引人睇 我覺得佢都做得好成功
d魔術一個接一個 環環相扣 佢d音樂營造得個氣氛又好 個人又有魅力
唔係一味話你知d魔術點做點簡單 人地將簡單既野都做到咁吸引咁成功先係勁

係，你識手法但未必舖排到令人咁有驚喜。
係個髮型真係jam到好誇

事實

不過你小心,呢個post一踩就比人屌,只可以讚

拉線邊到有技術?燒張紙邊到有技術?
樓主根本唔明笑緊邊個位

3:44技術位係邊?講黎欣賞下

3:25 開始用0.5 SPEED睇
本身疊卡都唔係整齊,ZIP啤排入去已經換左盒硬卡
女主持ZIP卡固意只用一隻手指公去ZIP好做作

拍齊疊卡係唔係基本動作?

同上,呢個位都係疊唔齊

你試下玩銀仔比人見到手背有多一個會點?

上面巴打係屌緊呢條友,唔係屌魔術本身
佢整體氣氛真係投入唔到,

而且唔係一兩個人咁講

終於唔係唱歌
之前下下都係唱歌，咁不如上x factor
今個season黎講佢係值得拎

依家個個叫佢sexiest magician

射箭果個有冇人可以詳細解釋下?